# Chinese (Simplified) translation for ubuntu-touch-tweak-tool
# Copyright (c) 2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2016
# This file is distributed under the same license as the ubuntu-touch-tweak-tool package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntu-touch-tweak-tool\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-08 23:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-13 11:41+0000\n"
"Last-Translator: Lnpo <enceka@yeah.net>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"ut-tweak-tool/ut-tweak-tool/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.16.2-dev\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-12-09 05:45+0000\n"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:11
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:23
msgid "About"
msgstr "关于软件"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:26
msgid "Credits"
msgstr "鸣谢"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:42
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:43
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:44
msgid "Resources"
msgstr "源代码"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:42
msgid "Bugs"
msgstr "软件错误"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:43
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:44
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:47
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:48
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:49
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:50
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:51
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:52
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:47
msgid "Founder"
msgstr "创始人"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:48
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:52
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:49
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:50
#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:51
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:103
msgid "Ubuntu Touch Tweak Tool"
msgstr "Ubuntu Touch 调整工具"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:108
#, qt-format
msgid "Version %1"
msgstr "版本 %1"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:116
msgid ""
"A Tweak tool application for Ubuntu Touch.<br/>Tweak your device, unlock its "
"full power! Advanced settings for your ubuntu device."
msgstr "Ubuntu Touch 的微调工具。<br/>微调您的设备，释放它的全部能力！为您的 ubuntu 设备进行高级配置。"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:130
msgid ""
"A special thanks to all translators, beta-testers, and users<br/>in general "
"who improve this app with their work and feedback<br/>"
msgstr "特别感谢所有翻译人员、beta 版测试人员和用户，<br/>他们通过他们的工作和反馈改进了这款应用<br/>"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:137
msgid ""
"(C) 2014-2016 Stefano Verzegnassi<br/>Maintainer (C) 2018 Rudi Timmermans<br/"
">"
msgstr "(C) 2014-2016 Stefano Verzegnassi<br/>维护者 (C) 2018 Rudi Timmermans<br/>"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:138
msgid "Maintainer (C) 2018-2024 Imran Iqbal<br/>"
msgstr "维护者 (C) 2018-2024 Imran Iqbal<br/>"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:146
msgid "Released under the terms of the GNU GPL v3"
msgstr "基于 GNU 通用公共许可证 v3 发布"

#: ../src/app/qml/aboutTab/AboutPage.qml:156
#, qt-format
msgid "Source code available on %1"
msgstr "源代码见于%1"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPage.qml:14
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPage.qml:18
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:41
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:40
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPage.qml:18
msgid "Hooks"
msgstr "钩子"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPage.qml:22
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPage.qml:88
msgid "Do you want to uninstall this package?"
msgstr "你想要卸载这个包吗？"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPage.qml:95
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:217
#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:165
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:114
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:296
#: ../src/app/qml/components/Dialogs/FileChooserDialog.qml:46
#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:75
#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:111
#: ../src/plugin/pamauthentication/AuthenticationDialog.qml:62
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPage.qml:101
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:222
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:208
#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:117
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. TRANSLATORS: The template is defined in the AppArmor manifest of a package.
#. "<i>generic</i>" is used when no template has been defined in the manifest (i.e. it's a standard confined app).
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:80
#, qt-format
msgid "Template: %1"
msgstr "模板：%1"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:80
msgid "<i>generic</i>"
msgstr "<i>通用</i>"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:81
#, qt-format
msgid "Policy version: %1"
msgstr "策略版本：%1"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:101
msgid "Can integrate with your online accounts"
msgstr "可以集成你的在线用户"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:104
msgid "Can play audio"
msgstr "可以播放音频"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:107
msgid "Can access the calendar (reserved)"
msgstr "可以访问日历(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:110
msgid "Can access the camera"
msgstr "可以访问相机"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:113
msgid "Can access network connectivity informations"
msgstr "可以访问网络连接信息"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:116
msgid "Can access contacts"
msgstr "可以访问联系人"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:119
msgid "Can request/import data from other applications"
msgstr "可以从其他应用请求或导入数据"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:122
msgid "Can provide/export data to other applications"
msgstr "可以向其他应用提供或导出数据"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:125
msgid "Use special debugging tools (reserved)"
msgstr "使用专用的调试工具(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:128
msgid "Can access message and call history (reserved)"
msgstr "可以访问信息和通话历史(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:131
msgid "In-app purchases"
msgstr "应用内购买"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:134
msgid "Can request keeping the screen on"
msgstr "可以请求保持屏幕常亮"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:137
msgid "Can access to your current location"
msgstr "可以访问你的当前位置"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:140
msgid "Can access the microphone"
msgstr "可以访问话筒"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:143
msgid "Can read and write to music files (reserved)"
msgstr "可以读写音乐文件(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:146
msgid "Can read all music files (reserved)"
msgstr "可以读取所有音乐文件(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:149
msgid "Can access the network"
msgstr "可以访问网络"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:152
msgid "Can read and write to pictures files (reserved)"
msgstr "可以读写照片文件(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:155
msgid "Can read all pictures files (reserved)"
msgstr "可以读取所有照片文件(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:158
msgid "Can use push notifications"
msgstr "可以使用推送消息"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:161
msgid "Can access the device sensors"
msgstr "可以访问设备传感器"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:164
msgid "Can show informations on the lock screen"
msgstr "可以在锁屏上展示信息"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:167
msgid "Can play video"
msgstr "可以播放视频"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:170
msgid "Can read and write to video files (reserved)"
msgstr "可以读写视频文件(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:173
msgid "Can read all video files (reserved)"
msgstr "可以读取所有视频文件(保留)"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:176
msgid "Can use the Ubuntu webview component"
msgstr "可以使用 Ubuntu webview 组建"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:286
msgid "Can read the following additional paths:"
msgstr "可以读下列额外的路径："

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageHooksTab.qml:309
msgid "Can write to the following additional paths:"
msgstr "可以写下列额外路径："

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:101
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:115
msgid "Prevent app suspension"
msgstr "防止应用挂起"

#. TRANSLATORS: "—" is a special char (please copy-paste it into your translation) . "%1" is a formatted string (e.g. 2.56 MB)
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:138
#, qt-format
msgid "Disk usage — %1"
msgstr "磁盘使用 — %1"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:144
msgid "Application size"
msgstr "应用大小"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:150
msgid "Cache size"
msgstr "缓存大小"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:156
msgid "Data size"
msgstr "数据大小"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:162
msgid "Config size"
msgstr "配置大小"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:169
msgid "Clear..."
msgstr "清理..."

#. TRANSLATORS: %1 is the name of the application
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:175
#, qt-format
msgid "Clear %1 data"
msgstr "清理 %1 数据"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:199
msgid "Cache:"
msgstr "缓存："

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:204
msgid "Application data:"
msgstr "应用数据："

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:209
msgid "Config:"
msgstr "配置："

#. TRANSLATORS: %1 is the size of a file, expressed in GB
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:241
#, qt-format
msgid "%1 GB"
msgstr "%1 GB"

#. TRANSLATORS: %1 is the size of a file, expressed in MB
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:246
#, qt-format
msgid "%1 MB"
msgstr "%1 MB"

#. TRANSLATORS: %1 is the size of a file, expressed in kB
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:251
#, qt-format
msgid "%1 kB"
msgstr "%1 kB"

#. TRANSLATORS: %1 is the size of a file, expressed in byte
#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationPageOverviewTab.qml:254
#, qt-format
msgid "%1 byte"
msgstr "%1 byte"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationsTab.qml:33
msgid "Show all"
msgstr "全部显示"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationsTab.qml:33
msgid "Contains an app"
msgstr "包含应用"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationsTab.qml:33
msgid "Contains a scope"
msgstr "包含scope"

#: ../src/app/qml/applicationsTab/ApplicationsTab.qml:39
msgid "No installed package"
msgstr "未安装的包"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:49
msgid ""
"Set your favorite apps to be shown in the applications scope.<br>Swipe to "
"right to delete an item. Press and hold will activate the sort mode."
msgstr ""
"设置你喜爱的应用展示在应用 scope 里。<br>右滑删除一条。按住触发排序模式。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:53
#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:146
#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:36
msgid "Favorite apps"
msgstr "喜欢的应用"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:63
msgid "No favorite specified"
msgstr "无喜好指定"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:64
msgid ""
"Default applications will be shown in the 'App' scope.\n"
"Tap the '+' in the header to add a favorite app."
msgstr ""
"默认应用软件将显示在 “应用” scope 上。\n"
"点击“+”标题添加最喜欢的应用程序。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:83
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:67
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:118
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:170
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:227
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:96
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:93
msgid "<i>This app is currently uninstalled.</i>"
msgstr "<i>这个应用当前已卸载。</i>"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:102
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavs.qml:151
#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavsAddFromInstalled.qml:34
msgid "Add new favorite"
msgstr "添加新收藏"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/AppsScopeFavsAddFromInstalled.qml:52
msgid "Available apps"
msgstr "可用的应用程序"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:46
msgid "Notification sound"
msgstr "通知声音"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:97
msgid ""
"Please note that if you choose an audio file from an external media (e.g. SD "
"card), that file could not be played if the media will be removed."
msgstr "请注意，如果您从外部媒体（例如SD卡）选取音频文件，则如果该外部媒体被移除，该文件就会无法播放。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:100
msgid "Message received"
msgstr "收到的消息"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:104
msgid ""
"Ensure your audio file length is max. 10 seconds.<br><b>N.B.</b> The file "
"will be played until its end: if you use a 3 minutes song, your device will "
"be ringing for that time!"
msgstr ""
"确保音频文件长度不超过 10 秒。<br><b>特别注意</b>文件将一直播放到结束——如果您使用的是 3 分钟的歌曲，您的设备就会持续响铃 3 分钟！"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:108
msgid ""
"This feature needs to create a file inside your system (/usr/share/sounds/"
"ubuntu/notifications) to avoid breaking notification sound from other "
"applications such as Telegram and FluffyChat.<br><b>N.B.</b> Please, note "
"that it will be removed after every system update, you'll need to set it up "
"again."
msgstr ""
"此功能需要在系统内创建一个文件（/usr/share/sounds/ubuntu/notifications），这是为了避免破坏其他应用程序（如 "
"Telegram 和 FluffyChat）的通知声音。<br><b>特别注意</b>请注意，系统的每次更新后，这个文件会被删除，您需要重新配置它。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:114
msgid "Current notification sound:"
msgstr "当前通知声音："

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:116
#: ../src/app/qml/components/Dialogs/FileChooserDialog.qml:134
msgid "Pick"
msgstr "选择"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:125
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:258
msgid "Restore default..."
msgstr "恢复默认值…"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:152
msgid "Choose a notification sound"
msgstr "选择通知声音"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:176
msgid "Restore default"
msgstr "恢复默认值"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:177
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:180
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:189
msgid "No"
msgstr "没有"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:204
msgid "MP3 File Selected"
msgstr "已选择 MP3 文件"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Audio.qml:205
msgid ""
"OGG format is highly recommended. Currently, MP3 format breaks the "
"notification sound for other apps such as Telegram and FluffyChat"
msgstr "强烈推荐使用 OGG 格式。目前，MP3 格式会干扰 Telegram 和 FluffyChat 等其他应用程序的通知声音"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:32
msgid "Application scope"
msgstr "应用 scope"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:43
msgid "Unity 8"
msgstr "Unity 8"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:47
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:32
msgid "Scaling"
msgstr "缩放"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:52
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Mode.qml:29
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Mode.qml:68
msgid "Usage mode"
msgstr "使用方式"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:57
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:29
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:62
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:29
msgid "Indicators"
msgstr "指示器"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:67
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:31
msgid "Edge sensitivity"
msgstr "边缘敏感度"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:74
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:78
msgid "Set a custom notification sound"
msgstr "自定义通知声音"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:85
msgid "Experimental"
msgstr "实验中功能"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/BehaviourTab.qml:89
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:32
msgid "System theme"
msgstr "系统主题"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:52
msgid "Unity 8 has three available themes"
msgstr "Unity 8 有三个可用主题"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:53
msgid "Currently, only the default theme (Ambiance) is well-supported."
msgstr "目前，只有默认主题（Ambiance）有良好的软件支持。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:54
msgid "The other themes are only useful for testing purposes."
msgstr "其他主题仅用于测试的目的。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:57
msgid "Theme selection"
msgstr "选择主题"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:62
msgid "(default theme)"
msgstr "（默认的主题）"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:107
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:122
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:291
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:301
#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:46
#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:69
#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:80
msgid "Restart Unity 8"
msgstr "重启 Unity 8"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:108
msgid "This change requires restarting Unity 8 to take effect."
msgstr "此更改需要重新启动 Unity 8 才能生效。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:109
#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:70
msgid "Do you want to restart Unity 8 now?"
msgstr "你想立即重启 Unity 8 吗？"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:110
#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:71
msgid "All currently open apps will be closed."
msgstr "当前打开的所有应用程序都将关闭。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Theme.qml:111
#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:72
msgid "Save all your work before continuing!"
msgstr "保存您所有的文件，然后再继续进行！"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:42
msgid "Edge barrier sensitivity"
msgstr "边缘灵敏度"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:50
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:102
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:154
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:209
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:80
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:191
#, qt-format
msgid "Current value: %1"
msgstr "当前值：%1"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:51
msgid "Sensitivity of screen edge barriers for the mouse pointer."
msgstr "鼠标指针屏幕边缘屏障的敏感度。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:52
msgid ""
"Some UI actions like revealing the launcher or the applications spread are "
"triggered by pushing the mouse pointer against a screen edge. This key "
"defines how much you have to push in order to trigger the associated action."
msgstr "一些用户界面操作（如显示启动器和应用程序展开）是通过将鼠标指针推到屏幕边缘来触发的。此键定义了需要推多少才能触发关联的动作。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:94
msgid "Edge barrier minimum push"
msgstr "边缘屏障最小推进"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:103
msgid "Minimum push needed to overcome edge barrier."
msgstr "克服边缘屏障所需的最小推进。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:104
msgid ""
"How much you have to push (in grid units) the mouse against an edge barrier "
"when sensibility is 100."
msgstr "当灵敏度为 100 时，您需要将鼠标向边缘屏障推进多少（以格为单位）。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:146
msgid "Edge barrier maximum push"
msgstr "边缘屏障最大推进"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:155
msgid "Maximum push needed to overcome edge barrier."
msgstr "克服边缘屏障所需的最大推进。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:156
msgid ""
"How much you have to push (in grid units) the mouse against an edge barrier "
"when sensibility is 1."
msgstr "当灵敏度为 1 时，您需要将鼠标向边缘屏障推进多少（以格为单位）。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:198
msgid "Edge drag areas width"
msgstr "边缘拖动区域宽度"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:210
msgid "The width of the edge drag areas"
msgstr "边缘拖动区域的宽度"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8EdgeSensitivity.qml:211
msgid "How big (in grid units) the edge-drag sensitive area should be."
msgstr "感知边缘拖动的区域应该有多大（以格为单位）。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:49
msgid "Enable the indicator menu"
msgstr "启用指示器菜单"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:50
msgid "Enable or disable the indicator menu"
msgstr "启用或停用指示器菜单"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:65
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:68
msgid "Show percentage on panel"
msgstr "在面板上现实百分比"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:76
msgid "Date & Time"
msgstr "时间"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:79
msgid "Show Calendar"
msgstr "显示日历"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:88
msgid "Show Events"
msgstr "显示事件"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:97
msgid "Show Week Numbers"
msgstr "显示周数"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Indicators.qml:98
msgid "Enable showing week numbers on calendar"
msgstr "启用日历上的周数显示"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:43
msgid "Enable the launcher"
msgstr "启用启动器"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:44
msgid "Enable or disable the launcher"
msgstr "启用或停用启动器"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:60
msgid "Autohide"
msgstr "自动隐藏"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:61
msgid ""
"This will only be applied in windowed mode. In staged mode, the launcher "
"will always hide."
msgstr "只在窗口模式下有效。在移动平台模式下，启动器只能隐藏。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:72
msgid "Launcher width"
msgstr "启动器宽度"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:81
msgid "Width of the launcher in grid units."
msgstr "启动器栅格单位宽度。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Launcher.qml:82
msgid "Changes the width of the launcher in all usage modes."
msgstr "在所有使用模式下改变启动器宽度。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Mode.qml:65
msgid ""
"This setting allows you to switch from the stage mode (default for mobile "
"device) to the windowed mode."
msgstr "要从移动设备模式（移动设备的默认模式）切换到窗口模式，可以调整此设置。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Mode.qml:71
msgid "Staged"
msgstr "移动平台"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Mode.qml:71
msgid "Windowed"
msgstr "窗口模式"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Mode.qml:71
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:129
msgid "Large Text"
msgstr "大号字体"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:147
msgid "Normal Text"
msgstr "普通字体"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:157
msgid "Small Text"
msgstr "小号字体"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:172
msgid "Preview (Approximation only)"
msgstr "预览（仅显示近似效果）"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:183
msgid "Grid Unit"
msgstr "网格单位"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:191
#, qt-format
msgid "New value: %1"
msgstr "新值：%1"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:192
msgid "Unity 8 scaling in grid units."
msgstr "Unity 8 缩放网格数。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:193
msgid "How much pixels should there be in 1 grid unit."
msgstr "1 格应有多少像素。"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:234
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:244
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:278
msgid ""
"This is just temporary and a device reboot will revert back to the default "
"scaling"
msgstr "暂时测试一下，重启后会复原默认的缩放比例"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:281
#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:292
msgid "This will make the scaling persistent and will survive a device reboot"
msgstr "缩放比例长久改变，在重启后也不变化"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:284
msgid "This will restore to the default scaling"
msgstr "复原回默认的缩放比例"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:291
msgid "Apply new setting"
msgstr "应用新设置"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:292
msgid ""
"This change requires restarting Unity 8 to take effect. Do you want to "
"restart Unity 8 now? All currently opened apps will be closed. Save all your "
"works before continuing!"
msgstr ""
"这项更改需要重新启动 Unity 8 才能生效。您现在就要重新启动 Unity 8 吗？当前所有打开的应用程序都将被关闭。在继续之前，保存您所有的文件！"

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:293
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ../src/app/qml/behaviourTab/Unity8Scaling.qml:301
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: ../src/app/qml/components/Dialogs/FileChooserDialog.qml:61
msgid "Select None"
msgstr "全不选"

#: ../src/app/qml/components/Dialogs/FileChooserDialog.qml:63
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ../src/app/qml/components/Dialogs/FileChooserDialog.qml:201
msgid "Back to parent folder"
msgstr "回到上级文件夹"

#: ../src/app/qml/components/FilePickerPage.qml:31
msgid "Pick a file"
msgstr "选择文件"

#: ../src/app/qml/main.qml:72
msgid "Behavior"
msgstr "操作"

#: ../src/app/qml/main.qml:78
msgid "Apps & Scopes"
msgstr "应用与 Scopes"

#: ../src/app/qml/main.qml:84 ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:33
msgid "System"
msgstr "系统设置"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:32
#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:146
#: ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:37
msgid "Install click package"
msgstr "安装 click 包"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:54
msgid "Select package"
msgstr "选择包"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:58
msgid "Selected package"
msgstr "已选包"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:59
msgid "<i>None</i>"
msgstr "<i>无</i>"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:63
msgid "Pick..."
msgstr "选择..."

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:74
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:88
msgid "Output:"
msgstr "输出："

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:115
msgid "Choose a package"
msgstr "选择安装包"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:131
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:135
#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:150
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/app/qml/systemTab/ClickInstall.qml:147
msgid "The package has been successfully installed."
msgstr "安装包已经成功安装。"

#: ../src/app/qml/systemTab/ImageWritable.qml:31
#: ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:42
msgid "Make image writable"
msgstr "设置映像文件可写"

#: ../src/app/qml/systemTab/ImageWritable.qml:45
msgid ""
"Be very careful when editing the filesystem image. There is a high risk of "
"breaking OTA updates."
msgstr "编辑文件系统映像要非常小心。这么做有很大风险会破坏 OTA 更新。"

#: ../src/app/qml/systemTab/ImageWritable.qml:49
#: ../src/app/qml/systemTab/SSH.qml:55
msgid "Available settings"
msgstr "可用的设置"

#: ../src/app/qml/systemTab/ImageWritable.qml:54
msgid "[Read-Only] Default setting"
msgstr "[只读]默认设置"

#: ../src/app/qml/systemTab/ImageWritable.qml:55
msgid "[Read-Write] Temporary (until reboot)"
msgstr "[可读可写]临时（重启后复原）"

#: ../src/app/qml/systemTab/ImageWritable.qml:56
msgid "[Read-Write] Permanent (persists after reboot)"
msgstr "[可读可写]永久（重启不影响）"

#: ../src/app/qml/systemTab/ImageWritable.qml:108
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../src/app/qml/systemTab/ImageWritable.qml:117
msgid "Any errors will be displayed below."
msgstr "全部错误显示如下。"

#: ../src/app/qml/systemTab/SSH.qml:31
#: ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:48
msgid "SSH settings"
msgstr "SSH 设置"

#: ../src/app/qml/systemTab/SSH.qml:45
msgid ""
"For information on how to configure SSH, refer back to the UBports "
"documentation:"
msgstr "参考 UBports 文档，获取如何配置 SSH 的信息："

#. TRANSLATORS: Select the best available language for http://docs.ubports.com
#: ../src/app/qml/systemTab/SSH.qml:48
msgid "en"
msgstr "zh_CN"

#. TRANSLATORS: Use the documentation's page title for the selected language
#: ../src/app/qml/systemTab/SSH.qml:51
msgid "Shell access via ssh"
msgstr "通过 ssh 访问 shell"

#: ../src/app/qml/systemTab/SSH.qml:58
msgid "Enable SSH access"
msgstr "启用 SSH 访问"

#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:30
#: ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:78
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:42
msgid "Restart services"
msgstr "重启服务"

#: ../src/app/qml/systemTab/Services.qml:48
msgid "Close all running apps and restart the home screen."
msgstr "关闭运行中的所有应用程序，重新打开主屏幕程序。"

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:29
msgid "<i>Unknown</i>"
msgstr "<i>未知</i>"

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:40
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:54
msgid "Ubuntu Touch information"
msgstr "Ubuntu Touch 信息"

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:58
msgid "Kernel:"
msgstr "内核："

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:63
msgid "System platform:"
msgstr "系统平台："

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:68
msgid "Distro:"
msgstr "发行版："

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:73
msgid "Desktop environment:"
msgstr "桌面环境："

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:80
msgid "Hardware information"
msgstr "硬件信息"

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:84
msgid "Device name:"
msgstr "设备的名称："

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:89
msgid "CPU:"
msgstr "CPU："

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemInfo.qml:94
msgid "Memory:"
msgstr "内存："

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:54
msgid "System informations"
msgstr "系统信息"

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:61
msgid "USB settings"
msgstr "USB 设置"

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:66
#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:31
msgid "ADB settings"
msgstr "ADB 设置"

#: ../src/app/qml/systemTab/SystemTab.qml:74
msgid "Utilities"
msgstr "实用程序"

#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:44
msgid "USB mode"
msgstr "USB 模式"

#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:50
msgid "MTP - Media Transfer Protocol"
msgstr "MTP - 媒体传输协议"

#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:51
msgid "RNDIS - Remote Network Driver Interface Specification"
msgstr "RNDIS - 远程网络驱动程序接口规范"

#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:77
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:83
#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:102
msgid "Revoke USB debugging authorizations"
msgstr "撤销 USB 调试授权"

#: ../src/app/qml/systemTab/UsbMode.qml:103
msgid ""
"Revoke access to USB debugging from all computers you've previously "
"authorized?"
msgstr "撤销所有以前授权的计算机的 USB 调试权限？"

#: ../src/plugin/pamauthentication/AuthenticationDialog.qml:25
msgid "Authentication required"
msgstr "需要身份验证"

#: ../src/plugin/pamauthentication/AuthenticationDialog.qml:27
msgid "Enter passcode or passphrase:"
msgstr "输入密码或口令："

#: ../src/plugin/pamauthentication/AuthenticationDialog.qml:40
msgid "passcode or passphrase"
msgstr "密码或口令"

#: ../src/plugin/pamauthentication/AuthenticationDialog.qml:50
#: ../src/plugin/pamauthentication/NotifyDialog.qml:25
msgid "Ok"
msgstr "确认"

#: ../src/plugin/pamauthentication/AuthenticationService.qml:59
msgid "Authentication failed"
msgstr "认证失败"

#: ../src/plugin/tweaktool/clickinstaller.cpp:67
msgid "Failed with miscellaneous internal error."
msgstr "因为程序内部的各种错误，失败了。"

#: ../src/plugin/tweaktool/clickinstaller.cpp:70
msgid "Failed with syntax error, or failed to parse command."
msgstr "因为语法错误或者没能解析命令，失败了。"

#: ../src/plugin/tweaktool/clickinstaller.cpp:73
msgid "Failed as a file or directory was not found."
msgstr "因找不到文件或目录而失败。"

#: ../src/plugin/tweaktool/clickinstaller.cpp:76
msgid "Nothing useful was done."
msgstr "没有做任何有用的更改。"

#: ../src/plugin/tweaktool/clickinstaller.cpp:79
msgid "The initial setup failed, e.g. setting the network proxy."
msgstr "初始设置（例如设置网络代理）失败了。"

#: ../src/plugin/tweaktool/clickinstaller.cpp:82
msgid "The transaction failed, see the detailed error for more information."
msgstr "流程失败，有关详细信息，请参阅详细错误。"

#~ msgid "Write permissions"
#~ msgstr "写权限"

#~ msgid "Reboot device"
#~ msgstr "重启设备"

#~ msgid "Battery information"
#~ msgstr "电池信息"

#~ msgid "Level:"
#~ msgstr "电量："

#~ msgid "Cycle count:"
#~ msgstr "循环计数："

#~ msgid "Maximum capacity:"
#~ msgstr "最大容量："

#~ msgid "Remaining capacity:"
#~ msgstr "剩余容量："

#~ msgid "Capacity:"
#~ msgstr "容量："

#~ msgid "Health:"
#~ msgstr "健康："

#~ msgid "Bad"
#~ msgstr "差"

#~ msgid "Temperature:"
#~ msgstr "温度："

#~ msgid "Advanced settings for your Ubuntu device"
#~ msgstr "你 Ubuntu 设备的高级设置"

#~ msgid "Ubuntu Touch Information"
#~ msgstr "Ubuntu Touch 信息"

#~ msgid "Reboot"
#~ msgstr "重启"

#~ msgid "Hardware Information"
#~ msgstr "硬件信息"

#~ msgid ""
#~ "Here you can switch your USB connection from MTP mode (data transfer) to "
#~ "the RNDIS mode, which allows you to share the internet connection of your "
#~ "PC when connected via USB."
#~ msgstr ""
#~ "这里您可以将 USB 连接从 MTP 模式切换到 RNDIS 模式，这样可以通过 USB 连接共"
#~ "享您的电脑网络连接。"
